當年hd asso畢業出嚟做野嘅你，依家做緊咩？

Hd畢業 未諗到做咩好

乞食

我HD畢左業兩年 宜家仲未做野